唔該大家 幫幫手 係ig/fb post下文宣

唔好抱住「其他人會做架啦，唔洗我」或者「我唔post唔代表我唔關注，在心中」呢啲心態
文宣組咁辛苦去設計同製作
真係用少少時間去repost都唔肯？
如果唔repost 真係好難reach到多啲人

求下大家 幫幫手好嗎

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

推 自己香港自己救唔係口號 要行動架

Ok

唔好再推啲垃圾post 等文宣可以置頂

係時候自組九龍城獨立泛民主派助選團

今朝叫埋朋友post 感謝你嘅付出

唔該ching見到身邊個個淡忘哂 真係有點灰

推

明啊 大家多數身邊同樣情況
不過仲有好多同路人 放心

推
咁野都無得訓一定整左好耐

推 夜

係多謝幫推

我都係文宣組哈哈

再推

我整長輩圖最掂其他好低產量

我係打信，搞page

我地真係整得好辛苦大家幫手傳出去
等多啲人欣賞到我地嘅作品

辛苦哂

不過唔係講笑
d長輩圖真係好高質
而且好幽默

文宣好累
因係要長時間等先知自己做既野work唔work

多謝你如果唔係文筆差我都想幫手打信

自言自語又再推

我明 過多幾日就知結果

我係打信去傳媒，文筆都唔好
打信去大使館果d先係勁人

G20北京唔容許討論香港
其實預結果唔會好

一日未放棄 一日未為輸
做左先

係ig嘅宣傳真係好重要

Posted

推大家幫幫手

唔該哂

慢慢身邊都少咗人repost啲消息
但我都係覺得話人只係跟風打卡係冇用，只希望嚟緊可以聚返多啲人

我覺得dry計香港人呢兩星期點為社運賣命
已經多到可以出幾本書
我朋友頭先剛去完處理太古悼念烈士既物資
太偉大了

話佢地反而會反感但有時真係忍唔到

依樣真發夢自己69 612 616 621都有出 見證住好多感人嘅事

打卡既人就由得佢
橫掂都知佢地唔成熟
當佢地幫我地宣傳就算

日日出日日累
但又見到好事
每日一啖砂糖一啖屎

我覺得又未必真係只係打卡友，見有啲有份發夢嘅都開始頹，呢個係一個好實際嘅問題，始終好難長期維持最大輸出

所以要互相支持同提醒 加油

係既 要move on
但難免一直努力咁既人會睇唔過眼
雖然我無咩
但d勇武fd 不斷post story鬧

我都係